一至五既抗爭時間可唔可以到6點就停??

依家既一至五抗爭最大目的其實就係癱瘓社會運作
6點已經停晒市
再繼續落去意義其實不大
仲有夜晚班popo成撚日用電筒照照照，鏡頭影唔清楚手足其實好危險
何況一連五日，早d返去抖聽朝早d起身再黎過唔好咩

依家好多新人出黎抗爭，要提醒。

非散水黨
只係想有一個更有效率既方式

三罷目的都係咁 唔明六點後做乜唔食個飯休息下

希望呢班係收工先黎
又朝到晚應該冇人咁好體力掛

事實係 6 點後先有人出黎抗爭

中環個班死唔肯走，又捉左幾個

夜晚等人返晒屋企爆鐵準備聽日

Push

又想吹風

6點後影響冇咁大
不過如果係兩班人咁我都覺得冇問題
最主要係擔心手足既體力接唔到第二日

你覺得冇道理可以反駁
唔好唔岩心水就話人吹風

唔撚岩 朝早塞到係琴晚做定哂野

望到手足不斷比人拉好開心？

由朝早到凌晨，我諗唔會係同一班手足黎既
不過我都擔心大家既身體係咪支持得住
最理想梗係大家輪住出去，但現實係你永遠都唔知黑警會係邊度發神經

冷氣軍師最鐘意指揮人推人去死
軍師最想示威者打足24小時添啦

新人要提

同埋個重點係要令到成個香港都停擺 同埋唔可以比啲狗清理 rb 如果唔係朝頭早又要再整過就好麻煩

唔係朝早6點幾做咩
夜晚做應該唔難清

你唔識就行出街啦屌

夜晚整，政府可以凌晨搵人清
我見既rb係朝早先整

朝早阻番工係春袋, 夜晚出黎抗爭一黎作用唔大二黎入夜後危險好多, 前線自己諗下啦

中環放工rush hour 後= 危險

push

有啲同意，但大學要守通宵喎